其實轉會果D乜鳩無限接近是一個咩概念

是咪COLD CALL 狗咁瘋狂喪CALL 客咁

得牙狗先咁低賤

系

Lxxxxxxxxxx已經系我地牙記既人

求下你唔好再講

Mbxxxx

ching又係感情台玩到捐手爛腳?

本人從未進入過感情台 請你停止抺黑 如有再犯 請接收律師信

牙達收律師信分分鐘多過你入感情台

牙達無限接近加拿大

？